唐樓寬頻上網問題 4G

我打算去租 九龍城個頭 唐樓， 發現 只有PCCW 8MB plan

我估應該睇唔到 Netflix 1080p 質素，有諗住join 個 SIM Card 4G plan 無限data , 理論上應該有 21 Mbps 夠睇1080p 啦掛

反而想問用咩台 接收信號較好？ 有人話smartone 最多頻譜最好

請指教

我都係
都係唐樓又得死人pccw既 8mb 仲要勁貴
走左去申請手機上網買埋隻4g router

咁岩 我黎緊都搬去九龍城果d單棟樓
都係得Pccw
問過有100m 200m 500m
唔知真定傻

村屋或唐樓 冇光纖
1係捱8mb /30mb 線仔
要睇片 多數用sim router share

想知多D 可問我

4.5G 邊個台 收得好？

我用緊2間公司 csl smt,
Smt 收得好好多，csl 經常load空氣

我用緊csl收得好好呀,而且上網又快d

其實上smartone定係買張lucky sim或萬年咭好？